今次美國示威關唔關攬炒巴事？？

攬炒巴癲撚到攬炒埋美國

靜靜地贏得唔得

攬炒巴寫email 叫支持者集會

暗地裡可能有攬妙巴份

今次有無鈔？無就唔關事

可能有美國人貨金

一毛